想食彩虹鮮花拔絲

有冇人識整？

買咗雙氧水未先？

仲要買埋水晶膠

最重要係用個心

識，但你要嗌好好味

好。好。味。呀。。。。。